好似對性無感覺

如題

係 都唔知扑嘢為乜

利伸 30歲a0 未打過飛機

做戈陣完全無感覺

睇下醫生

戈 ur 老木

唔叫雞?

唔喎

唔啦

我一聽就濕咗是咪好淫